許家印、周焯華、劉鑾雄會唔會成為首批國安法既得獎人選？

胸穴來風

聽講許仲要有份舉手支持

港獨金主， 佢地有事港獨點營運

多謝洗米哥 多謝劉手足

先扣你一個協助黑暴罪，要你交出數簿，再凍結資產，送中受審，庫房增加

手足唔係condom! 支匪敢將三位金主送中，我地大不了再二百萬人加一上街聲援！

抵撚死

愛國是利潤 支持國安法丫喇
回力標充公晒班有錢佬身家

冇開名嘅 只係排緊隊
幾時黨要錢洗 就叫小粉紅開個post造謠
然後就國安你

梁振英以為黨好愛佢
隻傻閪邊日唔聽話
即刻摷UGL勾結外部黎國安佢

回血劍手法層出不窮
一係自我進貢 一係被割啦
同中共辯解都多鳩餘

最近国家受水災困擾，再加疫情未退，損失無數
你哋咁愛国，應該會幫手㗎何

呢班人肯定走緊資，咪遲早跟馬雲一樣

基本上上得位嘅都有痛腳，就係因為有腳先會俾你上位等你聽話

國安法=回血劍
送中唔成功都係要用呢條野黎搞鳩

其實洗米華D錢咪又係來自大陸黑錢
照計大陸會想用回血劍對佢開刀
而家只係搵緊藉口

唔想菲律賓有投資嘛，之前搞週年慶都提示過一次

正解

有錢佬黎講，佢地咁有心，做完野仲咁高調
大家應該敬重
利申，受過華哥一宿之恩，否則已經係赤柱

許家印唔知
洗米華啲賭廳經手咁多貪官黑錢
大劉之前反過送中條例
做本地商家第一滴血啱哂

睇怕都係特登整呢啲消息出嚟，
然後搵人叫你「貢獻」d出嚟俾國家

真定假?有段故?

義薄雲天

岩!受人錢財 替人消災。三位老闆叫到第一時間出

咪係，人地共產黨拎返貪官帶過去既錢係天公地道

[member]保護手足，唔好再推。好多mon po 狗[member]